六筆輸入法都幾好用

一向電話都只用手寫輸入法， 再唔系就用語音輸入
電腦以前就用 yahoo 九方， 或者 google translate 英文轉中文同語音輸入
唔好同我講倉頡／簡易有幾好用 ， 我真係試過但真係記唔到 D code
無意之中俾我發現六筆輸入法
簡直係啱曬我呢啲懶鬼